港女愛食洋腸，鬧港男冇尊重

雖然條仔周圍唱都係仆街左d，但係我一見呢d港女個懶係高人一等既嘴臉我就憎

崇優有咩問題
連登仔平時講到支那人點低賤、民族主義、玻璃心
一講起港女食洋腸D支那人心態就出哂黎

屌你老味
你崇咪崇飽佢
我又冇話屌佢食洋腸

我係屌佢連尊重都唔識，仲好意思話人唔尊重
同埋你邊忽見到係外國人就優？

有啲港女為左食洋腸會好扮野
明明地道香港人扮到ABC個啲
食洋腸要食到唔比人話最緊要個人做返自己 唔好見高拜見低踩

白人=未進化哂嘅黃種人

連登仔咪又係鍾情日本大波妹
咸魚白菜各有喜好

白鬼唔優過你港男？
你返大陸同支那仔一齊J黃皮膚驕傲啦

中point 出去開個post下世想做鬼佬定做港男
睇下班友點投

應該係樓主副帳

White trash

屌，原來踩港五毛黎
晒我時間，已block你慢慢玩單機lihkg

呢樣真
所以我都係話佢地唔識尊重人啫

駁唔到又話人反港五毛
而家話緊你支那仔玻璃心作崇呀
五毛

D女一樣都會話其他食洋腸港女 係湊鬼 崇洋之類

乜呀,樓主覺得做港男好威架
香港世界no.1,港男世界no.1
唔同意既就唔識尊重人,就係五毛黎架

連登仔學人講尊重

你真係好撚醒

人哋應該係針對佢主動周圍flirt鬼仔
而唔係崇洋

最搞笑係現實得不到人尊重
要上連登complain
玻璃心到痴撚線

港男正一loser
洋腸港女配根本個大趨勢

港女食洋腸又唔得，嫁韓仔又唔得，嫁大陸仔又唔得，嫁南亞仔又唔得，總之除左港男之外，港女唔可以嫁其他人

啱啱啱，我標題打得唔好
同埋屌佢踩人

我睇到，食咩唔緊要
最重要唔好踩人

睇完你個起底頁
學人講尊重 叫人唔好踩人
你個user名無改錯

有得簡邊個想下一代做黃種人

屌，港女夠屌港女鍾情台妹日妹打飛機啦
男人都係睇下av幻想下都要落地獄
你港女去LKF向鬼仔投懷送抱就鬧得？

睇黎你好嫌棄自己

臭閪嚟之嘛。閪女人想威、被巨撚屌、被人養，咁樣仲想要尊嚴？

收皮啦死臭閪

我覺得食洋腸無咩問題既 個人喜好者
係上邊IG 留comment 個幾條女d思想好撚有問題
身型啱既 但其他咩尊重個d 得啖笑

係笑你為左食洋腸貼大床，自動腿張開，咁撚cheap咋，傻西

男人奮力返工，賺錢養老婆，用實力成就溝鬼妹，根本光宗耀祖

aggar 中意咪中意 洗唔洗講埋佢地國家好民主啊

拖佢去蘭桂芳啦
講講講。

喺外國生活過就覺得鬼佬

利申美國大嘅絲

其實我覺得bob叔條講食洋腸條片講得幾好 雖然都有d暗串成份

人地鬼佬當你班港女係雞唔通又寫大字同你講咩
永遠都到比人流出扑野片裸照嗰刻先醒覺
港女真係好撚蠢

屌你老母崇你老母學邊個唔好學個濕鳩佬

連登大把基佬想俾洋腸爆完屎眼再囗爆

一個願打 一個願捱 你情我願

鬼佬條腸
長大 但係軟到仆街

港女格臭平胸吊高黎賣，狗也不屌啦

真

總之你班臭閪港女唔準嫁洋腸，蝻腸，支那腸，台灣腸，咖喱腸，日韓腸。。。只準嫁港男

但我地優質連登仔就可以娶鬼妹，中東妹，日文妹韓妹，大陸妹，台妹 都唔會要你班臭閪港女

但現實連港女都唔hou班自稱高質既毒撚，仲係度幻想食西菜

絲你老母

港男都有優秀嘅，但大部份都係垃圾，功利，懦弱，冇判斷力，藍絲，etc.

有乜得罪你呀

做雞叫人尊重🤷🏻‍♂️

好正常姐 鬼佬多數靚仔過港男咁多

鍾意一樣野就會盲撐
尊重女性都講得出口

之前去泰國旅行見到好多無禮貌唔尊重人既鬼佬
叫人move your ass！比條路佢行

高大，大隻

爛臭雞 上Google 打easy HK girl 睇下人地當你係咩先
係肉便器咋！中出即飛呀！

啱啊 唔同人想達到某個目的會用盡各種方法
好似同人做愛換IPHONE咁

連登仔一樣想食鬼妹啫
祟優好正常

點解食西菜就係威？
你好自卑咩？

港女鍾意做洋腸肉便器已經係聞名於世啦

我無份屌所以唔尊重

你比人鬧下（仲要唔係直接鬧你）咪一樣嬲豬上黎開post

咁你又係咪自卑

外國大撚把white trash啦 尋晚去個concert走個陣成個場都係啤酒罐仲要整濕曬個場 真係外國生活過唔會神化白人

食洋腸唔係問題 你有追求自由戀愛既權利 唔覺得食洋腸有咩錯

不過有幾多個Made By HK既港女真係食到洋腸仲可以拍埋拖結埋婚 米又係俾人當肉便器咁屌

東方依啲每一日故成日都寫啲唔知係真定係作既野，咁都有得嘈一餐

而家做新聞真係容易

啲藉口肉酸到唔敢睇

優在哪？
請先說明

又係百份
枉咁多人認真

條女邊度有唔尊重條仔
拒絕佢炸喎
似係條仔無尊重佢唱鳩佢喎

百份就係為恐天下不亂
一定要搞到香港男女分化先安落

俾人屌完唔好扮從良
搵人埋單就得
而家自由社會 free sex wfc
而家屌班西女人係佢地扮淑女搵人埋單啊嘛

咁又係喎，我真係唔覺有人鬧我喎😂
講緊食西菜點解就等於威，你講我轉移話題做咩

啱

留言個Spacet

尊重女性 人地當你免費飛機杯咋

Made by 讀屎片，咁既英文都話想食西餐

( Show Blocked User - 回憶小子 )

港男唔鍾意港女，港女唔鍾意港男，咪各自搵其他囉，打和姐

試下係Google到"Hong Kong is"
就知班鬼佬點睇港女

咁講其實掉返轉都一樣
同港女生仔，生個仔咪同個港女一樣係矮柒基因
所以港男爭氣就搵鬼妹

收皮尊重，狗也不屌

條仆街優撚夠未

咁講應該係未見識過咩係white trash
基因優良
笑撚咗

啱呀 下下叫人臭閪 雞
幾可見到港女用啲咁唔尊重人嘅字眼鬧港男 唔簡上面呢班loser正常呀

一語中的

絲打心水清
對住呢班港男loser,就同對住支那玻璃心一樣
你尊重佢,佢地都係繼續做loser, 仲要少少事就發癲哭喪
不如直接屌7佢地好過
正如有幾可見連登仔會尊重玻璃心

好笑
港男鐘意睇下 av
鐘意台妹日本妹
港女就會郁啲就話人淫蟲
其實兩邊都一鳩樣

先唔好理事主係咪撩白人
成班港男下下鬧人臭雞 臭閪
係我都唔會想簡你先啦
你班連登仔都識講一竹䈑打一船人
仲要咁多人成日講 無女食都抵你
自己就成日開po講移民
食盡台妹日本妹鬼妹
港女識個外國男朋友就腿張開
真係惡過共產黨

你幾可見到呢啲字？
宜加唔止連登
fb啲人都成日講臭閪同雞啦
邊方唔尊重人多啲呀

有鬼妹屌你估班連登仔仲唔狗衝咩

港女鍾意洋腸=雞
但港男鍾意日妹台妹鬼妹，咁撚雜係咪仲衰過鴨

我無話連登仔話人雞啱喎
只不過見到你呢類咁雙重標準嘅人覺得你好戇鳩啫
你試下上啲媽媽 group，beauty page 睇下
一出嗰啲心情語錄
嗰鳩個港女都仆出嚟話港男崇台崇日係咸濕

再講舊啲 a & f
你估下如果換轉係港男攬台妹日本妹會點
一定畀班道德塔利班鬧到上天

我無話呢啲無問題 幾時見到我雙重標準
大圍黎睇上面句嘢真係少見過
見人話港男成日睇AV咸濕就見過
崇台崇日係咸濕我就真係未見過囉

咁佢地又何嘗唔係話人IPAD
成日係街影人相上網話屌唔屌呀
又話人柒 對人地身材評頭品足
連登仔咁做嘅比率高過啲港女囉

強壯高大又唔去比黑鬼屌?擺明就係貪人靚仔啦扮乜撚野

精神分裂既連登仔又黎雙重標準了

如果你要捉字室(屌唔識字)咁無得講㗎喎

崇台崇日係咸濕你未見過？
港女嬲鳩港男鐘意台妹日本妹多啲
結論話係港男咸濕 只係想屌佢哋個 body 你未聽過？
我就唔信喇

根本兩邊都仇恨對方
兩邊都一鳩樣
仲有你話港女唔會用啲核突字
唔用核突字就代表佢哋嘅仇恨心無咁重咩
我亦都唔見得
兩邊都唔抵幫根本就係

me專食鬼妹

咁你係咩 Transgender？永遠都有d讓屌曬兩邊自己坐係道德高地指點江山

港女愛洋腸就唔得，你地鐘意大波妹就唔得。
連登仔成L日笑港女iPad 飛機場，人地都未笑芝士腸

原來唔落去玩就係保守,
睇少D左膠飛機文啦

咁你幾時結婚?

港女臭雞咪又係支那種

一定要幫其中一邊？
而家就係講緊兩邊唔識尊重人嗰班都係柒頭

如果一個正常女人 同一個正常男人
比一個“港女”或者一個“連登仔”用唔尊重人嘅語氣問候
咁阿港女同連登仔當然都係仆街
咁你都唔明？

啫係而家討論緊嘅兩個性別
根本唔係蓋括所有人
你諗一諗

交比五毛

好波 秒哂

補充例子
啫係
何君妖係男人講咗啲柒嘢
阿蔣麗芸係女人又講咁啲柒嘢
咁女人同男人都一定按性別 分落呢兩類人喇咩
你幫唔幫得落手先

宜加咪就係講緊港女同連登仔囉
咁咸濕，臭閪臭雞 邊個字唔尊重程度大啲呀
如果你要話佢地差唔多嘅咁都無嘢好討論啦

Show Blocked User - 回憶小子

你條件好人地肯揀你咪你叻囉

我認同你大部份
乜鬼佬唔係個個都高級㗎咩

其實今次今日點解仲有人信基因論

唉,咪理咁多。

從來冇科學証明白人天生勁d

事實你一個女仔落去識人 飲多兩杯就比人搞 唔係雞係咩

亞洲人身型衰d 但食腦驘晒

你要講運動 人地有籃球 我哋有羽毛球

身型有得練

港女見人有錢d 家底好 把口花d 就上門比人屌 臭雞

事實上係你身形輸得比較明顯，腦力輸得無咁明顯

唔係話唔鍾意得洋腸
但佢講明鍾意人地基因
同埋主動撩人...

身型可以練 腦力較難

其實睇運動見到 白人擅長力量性 黄種人擅長技巧性

係中環行一轉
真好多洋腸港女

其實條仔都有責任
條女雞格都唔知就做厹溝人
溝唔到又唱鳩人

成日話人地係雞嘅連登仔學人講尊重

Sjostrom兄

食唔緊要
唔好食緊/食左/食過就優越感咁強覺得自己比洋腸屌過個西都升價十倍

三家姐係表表者

又要屌港女愛洋腸，咁睇唔起港女又想港女俾你屌 媽好亂呀

今時今日食唔到洋腸既女人都係loser

咁食唔到港女既男人叫咩

連登仔

無民族優越感，唔識欣賞本土，仲想比人讚高上？
件事全世界任何地方都唔會發生，
又要做雞又要貞節牌坊？

Google：Hk girl easy
仲唔知醜
洋腸當港女係雞咋
俾啲矜持好冇

completely agree 仲有 好多白人都覺得港女係好撚柒煩，人地無尊重過你呀 知唔知點解 因為你地有d 人都唔識尊重人

利申：外國讀書 佢地親口同我講嘅

鬼佬專重女性
我笑了

Same here bro, they just wanna try asian chicks having tighter virgina, no more than that. They have rules, if no having sex within 3 days, and they will giveup the chick. Meeting foreign playboys in LKF is soooo cheap. Nearly a prostitute, if drunk, even dirtier.

Claim: intl school background and study abroad.

Come on, Cabbies
Admit it

其實都係各有所需啫
唔洗你埋單咪有得人

有冇巴打有d 港女被洋腸屌片睇下？
唔想要meko fung

Amelia Wang

個名唔係好港喎，巴打

我又唔敢話外國人就一定唔尊重港女
但上面都有回覆提過，要達成外國人尊重港女呢個條件太易
唔使點付出代價或錢就可以好快上到床更係尊重你
如果佢地都好似港男一樣要付出咁多代價仍然尊重港女就話者
港男分分鐘比起世界上其他男人都尊重港女
你試下叫外國人出哂錢睇下仲會唔會好似港男咁尊重你？
不過佢地出面大把選擇，港女先收唔起佢地錢咁解

世界真係唔多公平，港男多數都付出好多，多數都係出哂錢個邊
只係因為上網係咁話女係雞就比人話唔尊重（雖然我都唔認同係唔係都話雞）
外國人咩都唔使付出之餘又有得輕易上床仲可以比女覺得尊重
睇野唔好太表面，只係外國人冇當面話港女係雞，但外國網友未又係一樣口賤
的確港女冇港男咁上網係咁話人係雞，但唔可單憑呢樣就覺得女比男好
我上過啲女性論壇未又係大把女話男月入低係廢，
只係睇落好似冇男人話女人係雞咁難聽，未又係一樣
或者好多就算冇咁講出口心都係咁諗

港女食羊腸，港男食東歐妹

D鬼佬十個有九個滾...得閒落下去D貧窮少少既國家都大把西屌。都唔知班港女出過國見識過未，以proportion黎計一定更多香港男人會尊重女性。佢得唔到港男尊重應該係性格/智商好有問題果D黎。

毒撚望一眼都係性騷擾
鬼佬玩到反晒皮都係尊重

覺得尊重與否應該視乎條女自己主觀感受

係人網上都兇狠架啦 港男返到現實咪又係做兵做牛做馬包車包樓咁溝港女
你咪調轉試下睇下鬼佬forum睇下人地幾咁尊重女人 包保你嘆為觀止
講真果句真係敢膽講香港係數一數二男人尊重女人得黎搞到咁女尊男卑ge地方
你係要講鬼佬有身型就係優良dna咁膚淺咁你不如搵隻猩猩啦

盲目崇大隻係冇學識既表現。亞洲人係叢林同熱帶地方生存同進化冇可能會可以大隻。小身驅方便穿越叢林同散熱 (SV ratio上升)，亞洲冇咩大舊佬正正係因為佢地係呢D geological range被淘汰左，小身驅既人reproductive fitness高D。

主動掰大個西俾人屌 ，根本唔關咩鬼佬事

我個人就好認同資格論

你條件好搵個條件好既伴侶好正常,不論外國定香港

但某D港女見高拜見低踩既態度真係好嘔心
當佢地俾洋腸飛咗果時,又要搵返佢地鄙視既港男做工具人/埋單

講事實 真係臭雞

鬼佬forum口賤,毒舌程度勁過高連登仔千萬倍

有冇link? 想參考下

你隨便google下women sluts whore呢d字睇下d文章內容完全係唔止當女人雞咁簡單 我作為男人睇到都覺得咁都寫得出

韓仔呢方面都好痴線，放自己老母，家姐上網比人丁

對住西人養埋鬼仔都得呀

唔認同咩都話女人係雞，但唔使放到咁大
好嘅野例如港男平時都係多數出哂錢個啲唔提
捉埋啲網民話女人係雞呢啲咁小嘅野放大
全世界網民都係咁，係香港可能已經算溫和
唔好話鬼佬，一個香港網民去到真人時都唔會當面話人係雞啦
上網係大家唔使至顧忌身份唔使扮野的情況下講坦白說話
說話難聽過平時好多就梗架啦
拎香港網民同鬼佬真人比，然後話鬼佬尊重港女多啲有咩意思？
女人未又係唔少只係以錢黎定男人嘅價值，本質上同男當女係雞有咩大差別？
女人仲可以搵籍口話生活所需先要錢，連道德都賺埋
男人會唔會話自己天生有好大性需要合理化自己話女人係雞係岩？

咩地方識咩人
到時就

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

無所謂，可能會話港男係因為冇外型先要出錢，但鬼佬就唔使仲有得貼返轉頭
講類似呢啲說話都唔緊要，但話外國人尊重港女呢點好膠，憑
對果一兩次得出呢個結論？就算間中一兩個好尊重港女，
可以概括講哂多數外國人都尊重港女？

金句

唔關惡意挑撥事，要改善香港男女關係只有靠女人做好自己
唔好成日雙重標準，有時批評女人唔係針對性別，只係想改善個問題
有錯都唔話未仲衰，但唔少女人會將呢啲人妖魔化成仇視女性
本身港女食鬼佬冇問題，唔會有人話，點解會搞到今日咁？

其實香港男同女都好鍾意將自己遇到嘅嘢無限放大，
然後網上搏取認同感嚟肯定自己嘅諗法，
真正堅強嘅人唔使搞咁多無謂嘢，唔開心都好快搵到其他衝擊取代。

要改善香港男女關係只有靠女人做好自己
唔好成日雙重標準

算啦 佢地係唔會覺得自己都有問題
講到鬧港女係雞都可以合理化件事

凡係連登仔溝唔到嘅女都係雞係公廁係拜金

冇合理化過話港女係雞係岩

見到呢個留言真係忍唔住要恥笑
自打嘴巴既極點

，

無論男女
黃種人都係低等人種
呢個係不爭嘅事實

其實唔一定
唔好畀西洋AV呃到
白鬼一樣係又大又硬
尤其係個粗度
唔係亞洲,就算係亞洲長撚可比

五官白人完勝

泰國根本當白人係皇帝
白人想點就點

分別係女人一張開大肶就可以畀白鬼屌
但男人點追鬼妹都唔會SHOW你

不過咁
以民族嚟講
屌人係一種光榮
畀人屌係一種恥辱

班連登毒撚 以為係鬼佬溝哂佢地啲女神

但其實係本末倒置

係佢地無野值得女神鍾意先真

如果以生物層面嚟講
白人身體質素完勝

酸撚到你
硬係要比較既

就應該比較 你屌過咩膚色 咩國藉啦
on 99 , 有撚用 同 無撚用 都拎嚟比
你不如同隻烏龜鬥跑步
同蟻鬥繁殖能力 ?

寧做白人跨下嘅一條狗
都唔想再做黃種人

身高冇得練

但講真
貪人靚仔
天性啫
冇錯喎

亞洲人劣根性，同以前日本軍人冇分別

關我撚事

我唔明關酸唔酸乜事
呢個係客觀事實

黃種男人好難先屌到西方女人
黃種女人好易就畀西方男人屌

事實白種人而家呢個世界都係dominate緊黃種人
黃種男人見白人就自卑
黃種女人見白人就自動送上門

唔同喎
日本軍人起碼稱亞洲同時又強姦到亞洲各國嘅女人
亞洲人中只有日本人同蒙古人做過
其他民族只係被欺負

成班傻西，重點係班鬼佬當你雞你都要衝埋去比人屌呀。
鬼佬何止出書，拍埋片同你講亞洲女有幾崇洋有幾免費雞，你都仲要衝埋去，呢D唔係叫雞係叫乜？
Btw 乜雞都會諗生仔咖咩

港仔講呢D證明佢made by hk

洋腸一定好尊重d肉便器，當你地母狗咁

依個真
睇到呆咗

咁嘅level 唔係咁都想食洋腸下嘛

屌
鍾意鬼佬有咩問題
反正你哋都係當全部女人都係雞嚟咖啦

人地呢啲叫崇優

D港男係完全唔知咩叫尊重
唔係就曬佢就叫尊重架
你係尊重佢，就好好咁砌佢一獲
有時D女已經ready，D港男仲係成碌木咁，完全唔識尊重人

俾邊個中出要你地批准

泰國仔幫鬼佬打工
泰國妹排隊比鬼佬屌

咩叫同外國人生仔就好健康?
外國人都有D生出黎就有天生病啦
之前有對英國夫婦生左個仔有罕有病醫唔到啦

鍾意有錢人 鍾意西人 鍾意咩人都無所謂
不過唔該比返D尊重人

食洋腸只係事實，都冇錯

五毛策略
拉一派打一派
今日貶男撐女
聽日貶女撐男

小心五毛混入討論煽風點火

[突發0950]
五毛三色貓狂推失敗主義post

呢d猶太仔係白人體系到又咪比人排個d
佢個金毛白鬼fd就真係有機去到d高級社會

樓主like 曬d 反嘅留言有d 氣急敗壞

煩撚到仆街你地班盲毛
全世界逼害系列
咪撚整五毛LIST啦
不如你地整個清泉LIST
數下有咩人係合你地心意算啦
有咩話題係可以講, 過哂你地permit先post得傾得，好冇呀小朋友?

港女